絲打賭球區🚬

贏多啲👍🏿

變身生日快樂(4歲)

我

lm

書包0:5

😂

祝羊 正評羊大錢

火車頭盤👍🏿 2nd goal👍🏿
尼姆盤👍🏿w👍🏿
傑羅納盤👍🏿
拉素盤👎🏻
拉魯斯盤👎🏻
南韓盤👍🏿即w👍🏿fg👍🏿2g👎🏻
日本盤🌪fg👍🏿3:0👎🏻
閪鑽盤👍🏿 w👍🏿
比卡超👍🏿
禾夫👍🏿
bvb👍🏿
阿些斯奧👎🏻

盤12中8走1輸3😭
勝贏得67% 敗贏25%😭

摩里原來個盤甘靚

dont gel ok？

me 大注左

買左主勝?

yes

第2個12m果陣嚇到pk

摩里8c -2

書包1:5

1:5！！

買埋1230訓 聽日番工

森多轉左仲要唔要

摩里倫斯9.5

買c

森多有受讓好鬼

書包要廢撚 睇路

書包：天拿

廢撚 但書包要左

同路馬上棄

多謝輸包10.5細

買咩買咩

買左廢撚天拿😂

費倫1:0

希望包爺由馬迪阿拿2/2.5細開始單跳

咁快1:0

咁快

咁撚快 仲想一陣補2.5

goal!!!!!! 1-0

又100%

世界上無絕對的
多人認同佢咪岩囉

開得出的 話左書包今晚單跳

你指書包今晚嬴既話?

廢撚6:0完埸OK?

盃賽要點賭

角大？

角大已4

書包同奴隸抗對台 典賭牙

森多利亞下一隊入球

今天看這段歷史 像褪色午夜殘片

阿妹送錢唔是甘架

樓豬 我想要皇馬-3 快d阻止我

2-2

森多ng

.....sor

黑哨呀兩球12碼

連夢大都。。

森多吳知

點解食左藥個胃都成日拿住拿住想嘔咁

落得太快 想補飛

無睇了 杯唔挽

又唔是反盤 平手低水半場洗撚驚

皇馬半場2.5

有無人要賀分

做人做狗

好

你一定係狗

係

主ng 1.72

psv盤+角大!

想點

7.5中未

世杯主隊個龍好撚矮

訓先 半夜再上嚟

1

3球好了買左3.5/4細

。。。。求放過我 3球ok？

廢倫？

2

皇馬4個必入都入唔到

諗到個笑話 費倫天拿=快輪tina

哈哈哈哈哈哈
笑到屋企人醒哂

3

😅😅

6.5 1.87 無買=,=

Samgor

1:1

森多NG GEL

11😭

仆街

樓豬

屌!!!!!!!!1

落多格你咪又係唔買

針 我個半主...

你咩事

仲有5分鐘先完半囉好無

RM 12.5s

媽媽你岩岩果注買得大唔大

主快d炒佢老母好冇

which？

唔撚好

RM即場個入球升到4/4.5

所以?

CAN456?

書包要+3 應該會岩岩好入3粒

係你又G

-.-精神分裂?

01

0 1rm 包蛇-2

FAKE GOAL?

Fake

good

知啦知啦

有無人有買rm角大？
30分鐘7c

無得買..

又fake lol

係-.-半和派錢

psv goalllllllllllllllllll

比多2球 買左-1

燕豪芬糕糕

皇馬俾人入左

皇馬...siu4人

rm

皇馬

主WIN上樓

真馬

半主17

收返埋啦

psv又goalllllllllllllllllllllllllllll

次次買皇次次輸 屌你老母

爽了

PSV!

希望場荷甲開客

Skip 想要芬洛多啲

2:1

廢撚goal!!!

買左賀好似會輸 煩

i mean William

tsg fg

屌那星

屌又21又11又21

唔買

一陣對荷甲130答案先睇下點買330

廢撚6.5？

4

RM 0:2
PSV 12M goal

[阿联酋超5]艾查捷拉(中) 2-0 皇家馬德里[西甲4]
阿聯酉超>>>>歐聯

又fake

皇馬笑死

書包

森多咁撚正氣既

大波波中

佢買wt

好似買左主

訓陣先3.5上水睇尾水

費倫天拿10.5角細
費倫天拿盤
即場費倫3.5/4大波
艾查捷拉+3
格羅寧根10.5角細

主 角細 大球好似係

唉

我求下你入多粒啦tina

咁都7C

比多2c

德甲1/1.5s gel

我冷靜返
想同返大家一齊理性屌球了
唔會再jer書包

搭緊n車返黎

-1c

廢撚又12M

又12m 一場波3個12m

3-2

場波假撚到

意大利佬好ON9...羅馬佬最ON9

望住個盤黎踢

就快心臟病

咁都篤得爆小球

買咗下盤臨尾補個飛重贏返小小

中

風

fake goal完12m 屌

烏德

又del 左

賀入未

賀個場完場 個女球證會唔會執件踢友誼賽

Psv啲角

單邊19c

即場入左7.5 8.5 9.5

13.5s

高寧根快追和

Jump

燕豪即大！

賀1:0

正

賀GOALLLL

1.68個時allin 到而家先入 嚇死咩

1.92 ，見到升到3.85想死

升到3倍幾你仲夠膽買咩

史雲斯
同路？

哥狗一到快車期成日都小勝
過幾日又對熱刺
想搏下史雲斯

psv

客和gel撚到爆

13.5s頂到

賀gel

賀on9仔 得一個防守球員

雲達

唔買 訓

前面同路

早抖了 聽日再黎

海牙

利goal

berlin goal

我睇埋4點d波之後買唔切345
因為得200想串埋4點

Leverkusen

般尼 阿記 里昂

曼

how about 2包紅雙喜

MC ....
why goal

拜16.5s

得罪講句
史雲斯真係好廢

史雲斯下下中門大開
下盤凍過水
完全無心踢

曼goallll

屌你半大日？

我曼贏波輸盤大家happy算啦

3:45差愛狗全半大我屌佢 買左愛狗

海牙點解會輸

其實你係咪小醜女channel 入面果個？

10場半大

一錯就全個league一齊錯
試下德甲英超比我全中ok？

買中唔半大個場

愛記個場no goal買唔買好？

佢係

呀！！！！！！

有沒捱壞了身子 會為那位披嫁衣

你有否掛念當天這醜小子

原來咁就差唔多十年

的確係 由得自己沉醉一晚

紐你7唔7 d

d蘇超咁正氣嘅

中學低form呢d野係咁架啦
我初中果個而家好正 女大18變
有時開佢ig黎j

十年之後 我們是朋友 還可以問候 只是那種溫柔

大波

利係咪on9

證明感情總是善良 殘忍的是 人會成長

can i cc？

柏林黑哨好球

不如這樣 我們回到擁抱的現場

海牙想反cup

KY場李城d角真係幾大

其實我記得 當天很多的感覺

柏林個球證盲撚左 手球 禁區惡意犯規 全部唔吹，VAR都唔用

買左里昂隊西波
海牙cup

找卡數呢隊垃圾

主場雞？

紐試下學下精攻

YES 買左主盤

呢個派錢的
我今日重心賀 berlin 同垃圾紐

16.5s 雲達走

德甲2x1 cashed
不過無錢買

Mu no goal
Heavy heart

唔中要深潛

其實那些年幾好睇
d人話男人先會中意呢套戲 女人睇無乜感覺

好想告訴你 告訴你我沒有忘記

叫完春 真係要訓了 好彩有呢度比我呻下

英超強隊除左mc其他都係💩

Mu no goal中
回一回血
輸少少
幸運之神仲未離我而去

差d就入到 撞角

Mu

法林明高

德甲先係最易賭
英超想入就入 唔想入就唔入

睇德甲睇到吐血

Var

1214

垃圾 曼利
咁都贏唔到兩球

獨立隊fg

主ng +w

元祖🤔

好想要6.5

你個名🤔

正？

早晨世正
有無入手

想入6.5就3角

主goal未

b gor 重心第n注

買了什麼

點解要迫害我

9.5s

請問6.5可取？ Thanks

無入6.5？

6-7c i guess

咁7.5就唔要入，thanks ky

琴晚13高9低

入未

如果跟盤呢場應該獨立隊勝/和？

點解

7.5 2.1 vs 2.43
唔敢對抗Ky

無

牙鼻終於癲左

似有多一球？

82分鐘平半

部電話終於壞 我死期終於到左

1-0 果陣入左2.5s

轉圈轉圈哈姆共你？

錯啦

唔敢買2.5/3了

主焗攻

7.5有2.83
好吸引

冰角

7c

7C

1:1 7c ft

7.5s

好彩補左飛
Thanks

再殺

大戶

佢咁搞法我點玩呀

😂😂😂

好準

半2全2~YEAH

多謝ky李加成

54客氣

費列活特半大

好興奮今晚可以休息

final完？

jump jump jump

葡超開角

水

早

朱蛇早

安安

又轉名

HI西面

改名轉大運

最近好黑仔

mama Ajax 角小how see

考完一科

試下轉做藍字
我之前藍->紅 由輸好多變到輸少d

仲有幾科等緊你呀傻豬

兩科

真係有關系咩

唔關事
我推薦自貼轉運同性交轉運

54客氣了

阿
利

主ng

玩緊咩

脫衣撲克

大家住咁近，你54客氣就真

邊個主邊個客

我主
Sp 客

屌那星 佢著咁多件底衫

未食飯

食囉

今晚返通宵先黎無波玩

想知包神tg係咩

嚟緊一個星期有5個final,今次要含撚啦

Fail

屌你岩岩考完一科
寫撚到手斷

食完 胃痛 又可以訓教

去左銀座食元氣

你個唔訓挑戰weak左未？

原來已經weak左

今晚太2

聖誕老人賜我力量，我已經充滿能量啦

4串1 好易中

收工未

無番工 個醫生寫左2日比我放假

屌。。。

我都唔想好悶係屋企

腸胃炎起碼一星期先好返

我個胃仲痛緊

戒幾日口啦 上次腸胃炎去到第5日先開始無咁痛

係 今晚又要同粥做朋友

去食M記先 88

迫害

見到西面嘅banner 😍

個ass大既女人 真係好正

主唱廢清
填詞格流

盧蛇第一

世界第一 盧洪哲
波po最強大蛇
正氣角球 最愛英乙
西意日法德
永遠唔gel很老實 將狗會重罰
厭惡平半 大球小球 反手馬上消失
高接低擋 挽救入球 pro club d1龍
這頌盧曲 一高奏 咪撚喊盧狗
2.5 3.5 加一注 加三注
補多注 追多注
1:1 咇一聲之後
又要做返狗

有手足挑戰經典😋請支持

我到底聽左d乜

55

冇球賭嘅日子，是點過的？

訓教

欣宜岩你喎

你老母都岩我呀

=.=

完全5想試M記D新野

有咩

我想問大家聖誕交換禮物買咩禮物好

書包🎒

六合彩

5知乜尻薯條

好食？

食返普通 加4蚊好貴。。。

150蚊買唔起書包

咁我咪要買夠150蚊

買張唔中嘅真飛

成班女我驚比佢地踢我出門口

咁買張中嘅
60蚊買2.5倍 岩岩好150

你成日羊錢要食下好野！

想戒賭

返工=人生無22

買假尻

收工就有返22

唔返工22蚊都冇

屌你個桃

同夢大講野好無癮

ky土盃角球點睇

D波咁夜 不如搬去R洲

你r賓洲算啦

Show Blocked User - DreamB(冇丁)

3 20 25 35 38 46

夢大口德-100

Ky好正！

j緊

咪QUOTE D ON9啦

對腳好正
好想奶

我射啦

Cashed

連登

三個字唔係中牙

我中0個

中呀

未試過中三個字或以上

有無人食過jollibee?

上次係joillbee 食賓賓 ，你問我答

咁重口味。。。我要食炸雞食評就夠。。。

有冇同路

啱啱先得閒，sor

我知我好正

阿鼻得閒到= =

系

日頭就冗員
夜晚就廢青

盃賽唔賭啦

禾有煮飯洗衫的

阿鼻我理你。。。。。。

都係避盃賽算

輸咗戒賭

A4

仲有Ajax

聽問阿鼻嘅fg ng都好準

荷蘭波唔會再開大啦掛...

想要主比書包要左

客落大飛
咁要主

番黎了

嘔完返來?

去左打雀

朱蛇也打丁

佢好勁的.....

佢地2蚊鋪我嬴左30蚊

轉埋平手盤

點買啊

心靈投注

小球？

愈回愈？

唔識 但一定唔會買大

1.80 下盤

好
買左細了

好撚7攰

打雀

又轉番盤

鹿特丹廢到on9
點買

買主

不如打機玩下場

幫我

下埸3點9...

有矛水

訓幾個鐘又要起身

幾時開台

叻

早啲訓 玩聽日

我了

西面水 got

頭場有冇即角？

大角？

頭場客

兩隊都咁廢

same

客了

客200

溫馨提示: 奴隸要左客

要了

鹿特丹斯巴達

西水

角球有即場...

In西面 i trust

等即場入大？

on9 1比0

廢到

驚什麼 才7分鐘

唔會又nba 下話

Jumped 88

有書包加持驚什麼

平手盤

即場平手籃 客要入了

買左半細諗住收息

客準備追和牙

唔似入波住

Dnlm 冰左陣角先

朱蛇幫我撥個輪叫佢下半先入好嗎

222222222222

但好似攻得好西利

馬會女足南韓平手

333333333

4444444444

開始連C呀

3連

55555555

冇錢買
但係主ng

SAME

快手刷多兩三隻啦

No goal

個心想客GOAL但睇就似主NG=.=

咁我gel了

13.5S?

66666666

比多1，2角唔該

過埋keeper推甩

等高水先入S/

阿迷買左咩

7777

77777777

求幫我頂多十分鐘😭😭😭

半1全1

半大未

下
想gel主ng

888888888

9999

9c

9

14.5s

聽晚開始斬佢老母

兩隊狂刷, 咩位入細好

搵人控制下佢地

半細驚險cash

今晚都輸光了

same road

俾多4隻角please

11又好20又好 是但啦

角細半場回待好緊要下

有無大蛇水可跟？ 戒賭幾個月要玩返了

嘩屌 驚險避過左半大

糕

頂實完場啦

差啲cup埋

3.5s~

入左賽前 10.5 想4

10.5都想死

10 c la wor

Goalll

15.5s

得1.72水 抽水抽乾

開細一格係咁架啦

客cup到我聽日食清湯譚仔

以為冇即場角

荷蘭波corner唔買大都唔好買細

仲係開15.5

Ajax 11.5 ?

不了

刷夠未

開高一格

11c

13c

應該夾唔到了~

好彩冇買角小 救命 開到都驚餐死

14

15

我已經死了

Boom

半場回幾格真係冇回錯

2:1111111111111111111111

好撚灰

兩隊已經證明左自己，角球多多都有

19.5s

2:2

jump

場波做乜鳩

想要幾多球 出聲啊

兩邊龍鬥柒

痴線

想4 以為頂住半細就有啲運仔
等佢入左第二球先入小球
廿分鐘都冇入波
一入三分鐘就爆左

no goal 了

同費倫 森多果場90%似

啲角球冇撚野呀嘛

19.5s頂住戒丁兩日

主隊一有波就斬 個前鋒成米九

講左幾次荷蘭波唔好買細

可以除定褲了

boom

俾多隻 20.5買左少少

19.5 20.5 買緊有角

留比主隊刷角一鳩頂入

5ho.. buy jor no goal

有無手足由10.5b一直掃上去？

3:2

屌我個no goal

開埋21c就肥肥

on9

真係主絕殺

睇黎no goal 同20.5都要收皮了

客隊幫你爭取緊

燈到

荷華好球 上盤收錢

鹿真係垃圾黎

好撚爽
財散人安樂

與神同路 險過剃頭

費活似大球?

比人絕殺

輸死 all in依場算

米拉戇狗

好彩最尾買左19.5

但都輸到仆街

盃賽不了, 同路?

似大 聽你咁講我買小小算

主隊好似好有氣勢 又免費波飛
廢隊力搏強隊似會開細 不過我燈到笑

準備

唉 頭先場波玩死人

廢列

小注算

拉素有冇音樂比利

拉齊奧半大

fake goal , 大球已4

小球跳

穿盤吧

一球到尾ok?

唔差在燈多注
波圖半大

波圖唔買 太深了

ajax 5:1

10.5 11.5

終於星期五😭

新人留名

1215

識野

唔識賭了

唔買夜波真係訓得好啲

then

輸錢

斬啦

長假就是賭球的日子

有木有令女絲打同禾祼聊

盧蛇 想你教小女子賭球

Cat girl

小妹想問下買過關好定一場場咁買好少少?

買過10次過關 3x1
淨係中過一次

但中個陣fat fat

買中果樣

2X3啦如果你驚輸

想贏錢戒過關戒重注

廢列gel

想羊跟棋妹

呢度真係好多C打
你地有無男朋友?

OK

Ajax c 開大一格真係開細

我無女朋友

冇男朋友

係晒我條usb到，要5要比我插下

想識靚女絲打

我, 但唔靚

3圍幾多

32 24.5 34

Pmed

想拎你tg

禾ig無Id 一有就比是油狗拎去成人交友

小妹去考試 喱個post去到6點夠唔夠用？

應該唔夠

開定啦傻b

大媽落多啲飛俾我買韓妹

都話好易中

世正子一下變黑咭

一直都係

支那女

有球都冇人

有人但無買

咁準時

要想角小是否不智

買wt

泡菜妹fg

南韓

小注6.5s 試下

想要泡菜女

買左客

封左盤？

輸撚死你 買中國

南韓派錢喎 仲買中國

包爺又黎反手

same as 書包

南1:0 [black]射門[/black]

書包對家fg

看到的 不同的

Gun!

叛國賊

你好憎我咩

買左了 決鬥吧

等4.5b

跟mama對了

d ng升水急到

1c

0-1

我未買😂😂😂😂

小妹goal

針 阿朱媽針

強國GOALLL

支好1：0正

勁到

樓豬goal

勁撚到....

屌客fg買到一半暫停投注

同包爺奴奴同路 屍刀矛得收

1c 1goal ez

呢場似角細嗎？ky蛇

好歹支那女足比男足爭氣得多

goal

中國大炒456

書包岩岩bin我

仆街買左泡

個個channel都角小，買live啦

客落飛姐即場...唔係特登對家...

等你指示

書包而家唔敢面對

書包買左中國唔話你知姐

韓ng

你威 我廢

樓主勁到 教小妹賭球

頭先買1.5，而家買2/2.5s
就100%了

china ng

應該開到，強國妹狀態幾好

想跟了

請你唔好

強國7號好大波

u 7.5s？

同我差唔多

Same

7.5b似開到

0-2

cashed

買小球嘅時候到未？

中女咁勁既

泡菜後防持續柒兩粒

半大 gel ，3.8

Og

書包好準

pie

3/3.5s 1.54
比狗買

針

收息波

南韓祝你比人大炒 仆街啦你

其實兩球都係韓女後防送禮，第一球眼神防守，第二球擋波改變方向害死龍門

唔知中過幾多次呢啲伏了

係，但你一唔買就會中

矛野巧買 等老鼠

等3rd goal入左先買no goal先

邊隊3rd

school bag china ng

咪尾

kr ng?

我賽前買左中女2:1😂😂😂😂

客ng 似
但我唔想佢入

買左啦 一氣呵成0-3完場

。。。。。

我打錯 係主ng sor書包

都冇所謂 我買左南韓盤 1-2都叫有機叫胡

你想燈到佢和 我知咖

0:2完場

主ng?

睇落似客ng

跟棋妹！冇窮人！

跟我 6.5s

走地轉盤

包爺你買1:2 又買泡盤，諗唔到你有咩理由唔想主入

邊間

南韓好渣 唔似入到波

收到

365

純睇波感覺

5

55555

爆硬啦，弱智

好似最多7c ?

利申： 9up

7-8c ，不過我覺得8c ft多d，因為太多燈照住7.5s😂😂😂😂

#lm

同FD夾錢買左南韓。。。

6c

666666

馬會岩岩死企硬7.5角大, 肯定有7角

讀書好悶

墨城

7.5s

睇唔到雞寶
有冇人知班主持要咩？

再爆

咁低水都要

寧願唔買都唔會買城

777

Me

1001